%%% Copyright (C) 2021-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Conception de paquetages R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/conception-paquetages-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa}~2021-{\year} par {\insertauthor}. \emph{\inserttitle} est
    mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\raggedright\arraybackslash}X@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Couverture} \\

    Yak (\emph{Bos grunniens}) à Letdar sur le trek «Annapurna
    Circuit» dans la chaîne de montagne de l'Annapurna dans la région
    centrale du Népal. Le nom scientifique signifie «bœuf qui grogne»,
    puisque le yak grogne et couine, plutôt que de meugler.

    Crédit photo: {\textcopyright}~travelwayoflife,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~2.0}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=22106967}{Wikimedia
      Commons}, où l'image a été
    \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/Template:Potd/2013-03\#26}{photo
      du jour} le 26 mars 2013.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "conception-paquetages-r"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
